有無人鐘意玩Splinter Cell

細個無意買到電腦第一集老翻玩一玩就唔知追左幾多十年,好正宗既間碟潛入Game,可以有唔同既路唔同既放法過關,最鐘意挑戰0殺0發現好有滿足感！唔知仲會唔會出下集

成日諗，d 敵人係咪眼殘咁都睇唔到sam 爺 d綠光

以前喺電話玩

屌 電話game就咪撚show出來啦

sor囉

PS2 年代開始玩，經典之作

可惜之後個啲無晒原本特色

去到前兩集開始有連lock必殺就開始有D失色,但都有保留都應該要有既野

pandora tomorrow 好好玩

玩過Blacklist，任務好玩唔重覆好，好正
可惜銷量慘淡，賣得200萬隻，之後ubi就唔再出

玩過conviction同blacklist
blacklist比起conviction簡直係一隻垃圾喎
一玩conviction即刻迷上左
點知下一集出blacklist 我覺得隻game係垃圾

blacklist媒體評分8-10分，唔比conviction低喎

隻驚動作好流暢
殺人設計左好多動作
多道具多武器
可以話係驚界john wick

係咪唔會出新一集

自從加左lock暗殺系統就變左辣殺game

銷量咁低都唔會再出架啦

conviction 變左第二第game